而家仲剪唔剪頭髮好

呢啲時候幾高危，但唔剪又好難頂

出街食飯應該高危過剪頭髮下話

我連出街食飯都冇

扎鞭

天生攣毛好撚麻煩

剪完頭

個人精神咗

提升抵抗力

但我去單剪店，之前剪完個客張凳坐到好暖就到我坐喺度剪，有啲擔心

有著褲㗎嘛
真係咁驚咪問佢拎張濕紙巾抹下

唔剪 我都就嚟一年冇剪頭髮

你直髮就好，我攣頭髮好撚樣衰

我都係攣

好慘

近排買咗髮尾油，冇之前打kick打得咁嚴重，但甩頭髮都係一樣咁多